真心一間，聽日仲岀唔岀香島東？

真心一間，聽日仲岀唔岀香島東？

出

地鐡已不停尖沙咀及佐敦站。有大量狗狗嚟緊。

打柒福建幫

緊係岀啦 支持福建獨立

本人本來係和理非，驚唔驚唔夠勇武兄弟出嚟？

維園見，到時話你知去邊？

出撚硬
點會唔出？
你對唔對得住500位手足同死去既義士？

唔驚，大把勇武，總之要出呀聽日！！

你俾理由我點解唔出

出呀, 唔出手足會令更加危險~

因為見到有post話改期轉地方

我都係擔心呢點，但又驚唔夠人

唔想到時白白送頭

出呀, 點都出左先

你出咗去就唔會改